Er waren angst en pijn op hun gezichten en angst achter de cursussen.
Een tumult op de weg, een ruzie voor een plaats in een wagon, verzonden de hele gastheer van hen versnelt hun tempo; zelfs een man die zo bang is en gebroken dat zijn knieën gebogen onder hem was verzinkt voor een moment in vernieuwde activiteit.
De hitte en het stof waren al aan het werk geweest deze menigte.
Hun huid was droog, hun lippen zwart en gebarsten.
Ze waren allemaal dorstig, moe en footsore.
